whatsapp紀錄, an轉ios問題

之前比錢買左backuptrans黎用
的確係過晒所有資料去部Ip8
但係部ip8, 每逢禁入d 大group / 紀錄多既對話, 都會LAG我好多秒
但重點係, 我D紀錄唔係好多, 唔計media, 都係大約120mb
見其他FD子D機都唔會咁
到底係咩問題, 有冇人都試過咁 ?

Backuptrans 有冇淨 想同你買

我有，留telegram

Tg Imdone0982

推

利申: 有淨

我都一樣，send email 問 WhatsApp 同 backuptrans 又只係叫我 backup 重裝 restore data

到最後情況都係無變過

最終解決方法都係要del 晒啲紀錄先會順返

你都係近呢排既事 ？

想同你買呀ching

我當初轉6都無事。
你而家試下ios backup一次
產晒去 再restore多一次睇下

試過好多好多次了
不過我係將an既backup轉落部腦到，先再轉入部iphone8
唔知咁樣關唔關事

我當年都係咁wor
我估 佢lag係因為啲相 ios搵唔到
我意思係 你而家咪過晒去ios到既，
你用iphone 入面既whats app backup一次
然後產左個apps 再安過
再用whats app既restore

禁你老母

一樣都試過好多次
連相，片，錄音，都係1gb
我試過用幾個鐘，剷晒每個對話既所有媒體
都係一樣有呢個問題
去過搵天才，用第部機試，都係一樣

留乜春record男人老狗就唔好咁執著啦

工作紀錄，刪晒d record第時比人屈錢係咪你賠 ?

你用iCloud backup多次紀錄，跟住del.whasapp 再重裝，用iCloud load番backup.試下，如果唔得就無記

我都有，留telegram

3月嘅事，都算係呢排嘅，唔知關唔關個iOS 11 事啦，之後出iOS 12 再backup restore 希望會好啲啦

都唔得，我上過12beta, 一樣咁疾

市面上有冇邊間手機舖都有whatsapp record an轉ios嘅服務？
定係都係用bkuptrans算 ？

我都係咁
有無得搞

之前衛訊買iphone 好似會幫你整埋
但好似都係用backuptrans

原來個個都係咁

不如集體寫番封email去投訴?

唔該哂巴打 我頭先睇過唔係買嘢好似要400 睇嚟都係自己嚟扺啲 聽日打去問下先

唔係因為太多訊息/圖片咩

如果係因為咁, 咁就解釋唔到點解其他由始至終都用IPHONE既人冇LAG呢個問題

同埋android唔會LAG既呢個問題
除非IOS whatsapp 個APP寫得特別差

垃圾ios

iphone好難唔lag

會唔會有埋教學

唔係 我當年3G 3GS用whatsapp果陣好順
去到iPhone 4 用咗一排就好似你咁
del group del唔到 一del就彈app

咁最多都係IP4既機能弱姐, 同年代既, 我用HTC incredible S都有差唔多情況
但IP8都咁... 未見過其他FD IP8出事

啱啱轉完 load唔到grp 圖
不過影響唔大
我成33萬個msg 轉咗我2個小時

屌

lag 撚到仆街 成個 whatsapp 唔留 record 由頭黎過用用下都會變返一樣

利申 iphone 8

下, 咁我剷RECORD黎做乜

我都係咁呀, 之後再晒時間剷晒D問號圖佢, 結果都係LAG

利申: 63萬條MEG

唔通真係要del 晒啲message 再嚟過？
我就係想留返啲紀錄先買backuptrans
用完又慢到咁可以點

OP 係咪話之前啲 record 係經電腦再去iOS?
即係電腦已經有backup? 如果係咁，iOS del 曬 啲record 都唔驚啦，有電腦backup

利申：冇用過呢個software

係呀, 可以匯入電腦, 但CLICK番出黎睇都要經backuptrans, 同埋都訊息量過多都係會好疾
不過我目前係照入IPHONE, 之後係IPHONE匯出做txt檔

仲諗住轉會，睇到呢個post 諗諗先

啲“天才”撚係天才咩

剩係WhatsApp lag 姐
其他app 冇乜問題既

之前轉會iphone 8, whatsapp轉左43萬條message （已經del左啲好舊嘅gp）
而家開啲多message 嘅一定lag到仆街
message唔多嘅就冇事

其實係android轉ios既whatsapp先有問題，定就咁ios用耐左都會lag?
android用左咁耐返而whatsapp最穩定，其他app都試過lag
android邊度有得睇有幾多條msg?

開訊息嘅話就多message 會好慢
有無試過入聯絡資訊再入多媒體？
無論多嘢少嘢都一樣lag 爆你，我都唔知做乜嘢

whatsapp係好緊要
係咪全部用backuptrans由an過ios既wtsapp record都係會咁lag